- Importer la base de données.
- Créer dossier upload/ logos/ et banners/
- importer jquery-3.6.0.js dans le dossier js/
- Dans le dossier database, créer fichier de config pour se connecter à la base de données.
